新 POST 開錯台, 幫手轉返 OK ?

原POST

應該開係 遊戲台 開錯咗 吹水台